分左手繼續等係唔係好傻？

同左前女朋友分手一段時間，始終仲係好掛住佢，晚晚專登開ot，為嘅就係麻痹自己，但係一靜，又掛住佢。到底可以點。

點解分

等閪咩比人屌緊屎眼啦

係 等到咁上下時間要停 咩都夠了
要番你身邊係唔會咁耐

等乜鬼嘢？檢討返一開始點解分手啦。

連分手都冇講過，但冇聯絡2個月，都唔知到底分左未
話就話放棄，放手，放過自己。
但心裏面其實仲有一絲希望有一日佢會搵反自己

我同你一樣
我會遲啲慢慢試下追返佢

分左個零月

係 你中意等可以等 但唔好放棄自己生活
要一個人回頭其實好難
佢自己都有課題面對 係呢一刻你係唔適合佢

我都係咁樣
開頭3個月無事，因為工作忙
但最近返工無咁忙開始亂諗野

不過繼續等係好傻
因為已經過左4個月，要等要挽留
一早就一齊返

樓主點解分手？
利伸：起我底就知道我點解散

巴打有無做過咩挽留佢

無話傻唔傻既 不過我覺得係個比自己更加開心既選擇
諗下唔需要再困係一段唔開心既關係
宜家有機會要變開心

比心機 你會好快變開心

同對家都已經好開心了

分手係因為自己太過自以為是，太過care佢，成日將自己覺得啱嘅用在佢身上面，冇企在佢立場度諗

分左手幾耐呀樓主？
而家仲有冇聯絡？

個幾月咯，冇聯絡，唔夠膽搵佢

隔左三個月之後同佢say sorry （即係最近）
都同佢講願意既重新黎過，但佢拒絕我就放手啦

佢講分手個刻，佢都有留少少機會比我
但我當時都好死心，不過無得後悔

已經開始慢慢放低

羨慕你可以慢慢放低

係好傻 但我等咗4年了
利申 絲

個陣拍左好耐？
但你完全唔搵佢
你又想等既
等到幾時？

唔耐，但係有個幼稚嘅諗法，等一世🙄🙄🙄

都唔係幼稚既
只係等等下最後無疾而終
同埋咁樣等真係2046
無聯絡等黎真係有苦自己知

唔緊要啊，但係真係鍾意唔到第二個人

咁生活上其他嘢努力，感情上放棄，ok？